「jj插沙」生痔瘡 而家喺廁所痞緊

早幾日抆屎望張廁紙發現有1mm 2mm 血點

呢排有啲便秘，兩日無屎痾喇
啱啱有啲便意，但一坐低左又無feel

點做

起身抹下pat pat—>洗手—> 呢排飲多啲水，食多啲菜，等再有feel 啲先再痾
應該夾硬比力爆出黎

想痾屎

查藥膏

真係要郁動多d
食果菜，多飲水呢d 好易做

all 屎all 唔出唔好同佢磨，3 分鐘痾唔到好走
等到急先再痾

聽朝早餐食個茶記飲杯凍奶茶，晏晝再食個麥記

唔好坐，冇就起身
痞得耐久而久之就有

我同樓主好似
新年食滯左個人 發燒便秘病左一輪
到呢家個消化仲係好唔掂
又有小小便秘 2日先屙一次